操你媽的午飯在麥克唐納德吃炸雞翅膀和土豆條簡直就牛B死了

Is

操你媽的晚飯在深圳人民醫院飯堂吃麻辣衲狗肉煲簡直牛B死了